我發覺待奉部真係好多廢青

痴線

agger

收皮啦

又令班辣濕黎講